Ford Bronco

香港有先啦

我覺得sport冇咁型
普通Bronco型D

香港? 出年先會有新車賣

好似無右軚

係

香港有先算, 連右軚版都唔知有冇

FF下都開心既

我幾鍾意佢個modular concept 所有車都應該係禁

運輸處俾先算啦

Ford Bronco 個定位係打同價位嘅Jeep Wrangler, Toyota 4 runner, 貴好多嘅Land Rover Defender同Benz G wagon果類真offroad 4x4.
根本唔係打city crossover SUV 例如: ModelX, Toyota Rav4, Benz GLC同BMW X5 果種

正常無理由無右軑講真，澳洲NZ同南非個offroad 4x4市場咁大佢唔出右軑版真係好唔合理。Ford Ranger喺澳洲全球售第一，右軑offroad個市場喺南半球好大，睇下Jeep Wrangler就知

期待中，希望過到運輸處戈關